澳洲悉尼vs加拿大vs台灣交流團

你話揀邊個好？
澳洲悉尼vs加拿大vs台灣交流團
台灣就吾洗諗啦
我揀吾知澳洲悉尼定加拿大好
不過悉尼好q悶個行程 基本上有６日時間都系參觀 只有四日下景點

但系就好平 ５０００就有得去

不過加拿大就未出行程
去邊個好？

有冇多d資料先
每個地方都有好壞 你乜都唔比好難揀

加拿大

悉尼都會去下藍山 又有動物園 睇下條橋同歌劇院甘

加拿大未有行程

不過二個團價錢會差吾多

吾你老母
我建議你去台灣學下中文好過

系你老母
吾你老母
加拿大邊忽又冇

我中文好要同你講？

有無睇字架 都話未出行程 我一定知去邊啦on9

出咗先問啦

有排啦加拿大

你字都未識打仲好意思問人有冇睇字
吾你老母